歡迎道德撚

強姦在先，佢自殺係咪可以乜都唔理原諒佢？你話強姦人嗰個人都死左好慘，有冇諗過被人姦嗰個人同埋佢屋企人嘅感受？或者都係做番正宗香港人做中立撚好唔好